屌你老母 日經都高過港女呀

打破咗幾多年嘅歷史

港股沒有最低只有更低
展望未來10年領跌環球

老人家股市...睇黎做乜